Kohtomehhed ollid kainud Jago Jaani tallus ning ollid sealt moistnud et Hans Rewel sealt tallust Aita ning Sanna eddine woib erra wia, Lauta temma ei woi agga erra wia, woi peab tunnistust toma kust temma need Lauda palgid on ostnud, kui temma sedda tunnistust toob sies peab see perremees Jaan Anton sedda lauta temmale erra maksma. Sanna eddine ostab Jaan Anton temma kaest erra ning maksab temmale üks Rubla selle est.
